想問下你地有冇認識既人到呢一刻仲做緊狗？

我真係好想知呢班狗諗緊咩
連記者都搞埋仲可以理直氣壯

佢地比人洗哂腦 哂鳩氣
清醒既五年前都走左

牙Wave

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

有啲岩岩入學堂做狗添
垃圾到
講到以前就有抱負做警察 含撚啦你地
警察得萬二蚊你地會去做咩

真心612之後un曬 人同狗係有分別
咪撚同我講可以入到去仲出於污泥而不染
2014年打後你都仲入去做狗仲扮咩有良心
預撚左有同市民對立嘅一面啦 好撚燥

見到已經掉頭走